睇嚟香港特首都係要俾個Facebook唔識上嘅廢老做...

本來見成報屌左兩個月嘅689都收左皮
但係今日成報每日頭版寫左4個月篇文都突然冇咗
條on9長毛又話選特首 個300+嘅票都化灰

香港之後五年都係繼續俾人輪姦架啦 準備收皮移民啦

300票影響到d咩?
要601wo
反正長毛第1輪都會低票foul走先